IQOS 討論區 （1）煙蛋何處有

好難買 ，呢到多5多人食

Push

有無人買過知而家咩價位

480

感謝

$450

有無人食韓版heets

$450 係一條定一包？

新手想問邊度買機好

有無手足放lil

仆街iqos壞左 連ibuddy都壞埋

唔好意思off topic
邊間換發熱片係用原廠可信既？

發熱片無原廠架，修理大約$3XX，不如買過支新既，大約六佰頭

Ssp 250 搞惦

屌你老母.. 呢個呃9人架...佢呃左我個FD....
條友用支付寶入錢.....入左錢交收冇影......

千其唔好再中招.......已幫手問緊法律朋友..睇下點

你條PK 會有報應.....

有無人知可唔可以帶煙彈返大陸

係日本買煙彈 之後返香港行紅色通道申報得唔得？

定根本係香港管有煙彈已經犯法？到時行紅色咪自投羅網